[暴眼事件文宣MV] 用自己僅餘嘅技能整咗個事件經過MV

請幫手share出去，比人知道嗰晚發生嘅事

有無英文版或國際版, 收效會大好多

我英文唔好有冇人幫手翻譯

八月十一日，約七時，於尖沙咀警署外的巴士站
在冇任何衝擊或攻擊性行動的情況下
警方的防暴警察於8~10米的距離下，
向從巴士站伸頭往外觀察情況的少女，
發射了一枚布袋彈，
以致改名少女右眼永久失明，鼻骨，眉骨碎裂導致遺容。
即使當時少女佩戴頭盔眼罩，眼罩仍然被打穿，
而布袋彈則殘留在眼罩中。
事發兩日後，至今為止，
警方仍然不承認有關事件，是警方所為。
即使記者在警方記者會多番追問，
警方每次都是以未有相關資料而膚洐了事。
甚至連有沒有警員在尖沙咀警署附近發射布袋彈都不知道。
事發之後，有流傳警方的通訊群組，
警察同事力捧那位射爆少女眼的警員為英雄，
並且透露上層人員必定會力保這位警員。
還揶揄要跟那位警員學習如何爆頭爆眼。

即使係呢個資訊發達的年代，
真相仍然可以比呢班顛倒是非黑白的人控制，
香港多間媒體直播示威畫面，事態發展情況，
但是仍然有人認為警察的所為是正確，
示威者，爭取自由，為香港前途著想而抗爭的年輕人是暴徒，
你相信這就是香港人的事實嗎？
請你看清楚何為現實，何為中共，政府，警方的謊言，
憑著你的良知和能力，去做應該做的事。

但是香港係一個資訊流通的地方，
而呢批所謂的香港警察，仍然堅持己見，
相信政府永遠是正確的一方，
不斷濫權，濫用暴力鎮壓示威者，
甚至稱傷害示威者的行為是英雄，
到底呢班人仲有冇良知？

沒有暴徒，只有暴政。

五大訴求 缺一不可。
撤惡法，銷控罪，非暴動，查警暴，真普選。